# PRF - Serial Number Checker
Веб-приложение для Пенсионного Фонда Российской Федерации. Написано на [Flask](http://flask.pocoo.org/).

# Под капотом:
- [Python](http://python.org/)
- [Flask](http://flask.pocoo.org/)
- [SQLite](http://www.sqlite.org)
- [jQuery](http://jquery.com)

# Что может:
- Проверять контрольную сумму СНИЛС, введенную пользоваталем на корректность;
- Проверять наличие СНИЛС в базе данных;
- Выполнять все вышеперечисленное, но с файлом, содержащим СНИЛС, формат .txt.
- Так как порядок СНИЛС внутри файла в самом задании не определен, СНИЛС должны быть в порядке очереди через Enter.

# Требования:
- click==8.1.3
- Flask==2.2.2
- Flask-SQLAlchemy==3.0.2
- greenlet==2.0.1
- itsdangerous==2.1.2
- Jinja2==3.1.2
- MarkupSafe==2.1.1
- SQLAlchemy==1.4.46
- Werkzeug==2.2.2

# Релиз:
- Проект не предполагает деплоя, но он возможен.

# Запуск:
- Для запуска необходимо запускать `main.py` файл.

# Что не удалось:
- Обработка данных на стороне клиента.

# Что удалось лучше ожидаемого:
- Добавил CSS;
- Добавил небольшое количество unitests;
- Добавил логгирование в файл через logging.

# Скриншот приложения:
![insert_image1](https://i.ibb.co/yN2VCMP/2023-01-09-22-44-37.png)

# Задание:
![insert_image2](https://i.ibb.co/5LPn0RC/photo-2022-12-10-10-2133333333333333333311.jpg)
